係telegram谷中見到香港仲有得救

是咁的，小弟我係連登無意中見到個group叫六月九日撐逃犯條例遊行工作群。

咁我原本諗住入去屌下班人，結果入到去發覺好似有啲奇怪，望真啲「6月9號 2點半 維園草地集合」，仆你個街，原黎係假膠group

見到有機會撚鳩班為咗錢寧願出賣香港嘅廢青/中/老，梗係要參與埋一份玩下啦

後尾我哋就作咗下面呢段嘢出黎：

6.9支持逃犯條例遊行日期：6月9日（日）集合地點：維園草地時間：下午2時30分集合，3時正起步支持逃犯條例白宮聯署-簽完記得確認返電郵https://petitions.whitehouse.gov/petition/extradition-law-amendment-hong-kong-threat-personal-safety-and-freedom各位愛國同胞一定要簽 俾班黃屍睇下有幾多人支持逃犯條例為獎勵愛國表現，黨將贈予進入連結並成功簽署：500元人民幣完成6．9 當天遊行：1000元人民幣(準備支付寶/微信 , 遊行完結後於tg聯絡)

結果又真係撚到啲人幫手簽名

不過其實撚到人都唔係最緊要，最緊要係見到有更多嘅人入黎呢個谷 目的係為咗屌鳩我哋！

好開心見到大多數香港人都仲係清醒嘅，明白咩係是非黑白，無乜人會真係為咗500蚊港紙出賣良心

即使知道個group全部人都奶緊共，都會嘗試入黎同我哋理論/屌醒我哋。

所以大家千祈唔好話香港已死，香港係仲有一大班面對公義會發聲嘅人，香港係仲有得救㗎！所以6月9號唔好再返工不了，大家到時見。

輕輕一推

而呢為扮撐中巴打嘅icon ⋯

推

大家口中嘅波台狗

迷雲特別高汁

波台手腳不嬲大是大非時都唔玩野做實事

講真話 唔玩嘢 做實事

630好波

69見

聽日見